屌那星，連老麥班part time仔都講蝗語

係咪代表我嗰區已經淪陷

明明早幾個月前都唔覺

撚下佢哋

連登咁多大陸仔就知幾嚴重啦

點都用廣東話去落單

點都唔會就
一撚定講番廣東話
之前kfc個d staff
up一打萄撻都唔明
小學無撚學過量詞？
不過九成大陸閪黎